大埔邊到專科cool牙好🙌🏻

骨性哨牙 睇完個YouTube 分享完 小妹都諗住cool牙 但係吾敢去愛x健 個個月都要中港來回好麻煩

吾你老母吾吾吾。。。
仲要上嚟賣廣告，含撚都嫌你哨牙啦
字又唔撚識多個，返去做暑假作業啦